（陰謀論） 如果呢個時候，中共搵人老強某黑警個女

話要為新屋嶺被集體老強嘅女仔報仇，點拆？

先用假消息煲大新屋嶺事件，再屈示威者私了強姦，用返一貫嘅叫雞套餐玩人格毀滅，都好有佢哋風格。

利申 信新屋嶺有打人濫權，唔信所有強姦消息，好鬼。

不割